香港人人工真係好低

全撚部都廉價勞工

有無限ot

咁你人工幾多

你自己姐唔好拉埋其他人落水

人工唔係高 再加上工時極長再拉低人工
好多人以為自己好高人工計番時薪垃圾一名
由其d六天工作每日10個鐘加ot既傻仔
政府搞個最高工時都冇撚左影